祖記16強出局 球迷發洩區

個人意見 不喜勿插

球證？
兩球12碼都on99
黃牌又亂9咁俾

沙利？
佢用緊乜9戰術?
睇完成場波完全唔知道祖記踢緊乜
唔講我以為祖記領先緊

球員？
後防就不值一提
成隊波俾心機踢嘅得嗰幾個
西瓜恩成場波都唔知做乜撚嘢
下下靠C朗
隊友完全分擔唔到進攻

成對波其實仲有好多問題

個球證真係好撚on9 亂鳩比12碼依樣先嬲 因為佢累鳩人輸錢

我都輸囉
我買晉級啊！

祖記後防完全唔知想點咁，下下靠C朗你估次次都保得住你地班垃圾咩！

兩場後防其實完全冇問題 第一場比人入只係因為deligt出場 包紮嗰時打少個 今場12m個tackle根本中哂波 有問題嘅係中前場

後防真係不過不失
中場先係最大問題
完全送唔到波去前面
斬來斬去斬來斬去

現在問題主要係希古恩
又係唔知做乜撚嘢
搞到C朗打單箭頭咁滯

沙利一定要炒，唔換教練唔會有出路

呢場點賭都好 點都唔係買晉級呀嘛

睇埋曼城賽果，球証又力做賽果

根本一開始就唔應該簽
高層🧠？

點估到意甲冠軍會輸比法甲第7

DKLM

Sorry ball喎，sorry sir, 無人識踢

官方report出左。係吹貝貝kick佢腳，唔係吹個剷波